2018 freshgrad未開始搵工揮手區

有冇2018grad嘅巴絲未開始搵工
眼見其他u嘅學生都開始chur搵工interview
自己仲同FYP奮鬥緊

找緊但interview都無

正常 個個都六七八月先搵

埋工電機仔表示想入港燈

而家先三月尾

呢個時間好多都係MT果啲
再唔係就好急要人
都唔知搵咩好

2017 FG 表示未搵工

好多想搵既工都係要immediately返到
所以都係考埋final先算

邊行
睇下有冇得parttime返住先囉

HEC只收kong U

Hr
On9學校編到我一日一堂

巴打讀咩系

Um...BA入面既BBA

咁急去做奴隸好咩

慢慢黎啦

唔係三大同gpa過3可以唔使咁早搵

上年十月已經開始搵 到而家都未搵到
所以真係唔洗咁早搵

絲打中間reject左offer定咩

冇reject
只係每份工都冇下文
好多都死因不明

Reject左第1個offer
成堆interview排哂隊

絲打讀咩科

offer都已經有